{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051691",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미손"
    },
    "text": "ここは25年経歴を誇るシェフが直接高級の食材を産地から直送して定性と衛生を考えて作っています。食べ物の味だけでなく、美しいダムウムセを向けて金色のコトゥロリや食器、有機真鍮の器を使用しました。また、売場にはお客様の便宜のためのディテールなサービスを用意しておきました。ここでは食事をする間にも愛する人たちと楽しい酒の席を楽しむことができ、最高の味とサービスにご案内します。今日も幸せな思い出を作りたいならミソンに訪問してみてください。徒歩では5分ぐらいかかります。メニューは多様に準備されており、価格も合理的です。鶏一匹は33,000ウォンでイタリアン鶏一匹は45,000ウォンです。また、牛肉プルゴギチーズ、ニラ戦は20,000ウォン、手打ち麺は10,000ウォン、豆乳素麺)は13,000ウォン、辛さがあり爆発した餃子、土鍋は10,000ウォン、チャンヒョン里、トンチミ、冷麦は12,000ウォンです。半々餃子6個、キムチぎょうざ6個、肉ギョーザ6個は、それぞれ8,000ウォンです。飲料水には焼酎、カス、ハイボール、マッコリ、飲み物がおり、それぞれ5,000ウォン、5,000ウォン、6,000ウォン、5,000ウォン、2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "何年間の経歴を持っているシェフですか？",
            "answer": "25年の経歴を持っています。"
        },
        {
            "question": "どのような食材を使っていますか？",
            "answer": "高級の食材を産地から直送して使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのような食器を使用していますか？",
            "answer": "金色のコトゥロリや食器、有機真鍮の器を使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "売場にはお客様の便宜のためのディテールなサービスを用意しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "多様なメニューが用意されており、価格も合理的です。"
        },
        {
            "question": "鶏の料理はいくらですか？",
            "answer": "鶏一匹は33,000ウォン、イタリアン鶏一匹は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉プルゴギチーズ、ニラ戦の価格はいくらですか？",
            "answer": "牛肉プルゴギチーズ、ニラ戦は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手打ち麺はいくらですか？",
            "answer": "手打ち麺は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆乳素麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "豆乳素麺は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餃子や土鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "辛さがあり爆発した餃子、土鍋は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャンヒョン里、トンチミ、冷麦の価格はいくらですか？",
            "answer": "チャンヒョン里、トンチミ、冷麦は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半々餃子やキムチぎょうざ、肉ギョーザの価格はいくらですか？",
            "answer": "半々餃子6個、キムチぎょうざ6個、肉ギョーザ6個は、それぞれ8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような飲み物がありますか？",
            "answer": "焼酎、カス、ハイボール、マッコリ、飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "飲料水の価格はいくらですか？",
            "answer": "焼酎は5,000ウォン、カスは5,000ウォン、ハイボールは6,000ウォン、マッコリは5,000ウォン、飲み物は2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 481
    }
}